台灣駐美國代表自稱「台灣駐美大使」

準備建交 October surprise

台國國慶10月10號賀一賀佢

10月1 成效仲大喎

鄰國國慶當透明就算啦，保持返「睬你都有味，你內循環單機啦柒頭」嘅態度

證明美台已經唔care支拿點諗

因為中共從來都冇 care 美國點諗，一直支持反美勢力，

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

習總要10月1號立威

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

呢個真 美國應該早70年咁做啦

已follow

tui

獨立了

好想買台股除咗TSM仲有乜好嘢

一旦建交支共係港澳主權就會非法。
同埋港澳條例也非法
可以恢復中華民國政府視港澳地區華人屬僑胞，恢復可以取得中華民國國籍及國民身份證；在主權移交前中華民國政府也通過中華旅行社讓合資格的香港人申請華僑身份證明書成為中華民國僑胞

由打韓戰開始已經

藍絲手足輸了
有無諗過侵侵連任後會點？

國安法去左邊

其實唔守中英聯合聲明早就非法左喎

台塑

其實簽個下已經非法
因為香港島,九龍半島已永割比英國
至於新界,離島,澳門主權應該各自公投決定